一人一件去茶記食野嬲到仆街既事

我先 次次食麵話要麵質硬啲，伙記都會寫左做「林d」，無論強調幾多次。最後碗麵索曬水咁拎出黎。

利申：冇得選擇，如果唔係一定唔會去食

硬d 冧d 佢又係照正常做比你
廚房佬邊會咁得閒理你

同事叫茄汁焗豬扒飯
等到我就快食晒佢都未有
好啦終於黎到
點知係白汁焗豬扒飯
同事：唔該我係要茄汁焗豬扒飯喎
侍應望一望：茄汁焗豬扒飯囉咪

佢堅持呢個就係茄汁
同事最後硬食左

咁正正常常都冇問題，索曬水就出曬事

嬲到仆街 ？
即係你嬲到即刻行出餐廳仆起條街到？
有啲咁嘅嗜好我咁大個仔都係第一次聽

真係好笑咩...

真係笑撚死人 好威

你呢種on9就係一種嗜好

係咁的 琴日星期日老母冇煮飯
我一起身就餓到下晝三點幾
就去左樓下茶記食番個tea飽下肚啦
我一坐低就有o靚妹侍應走埋黎問我食乜

o靚妹:食乜呀? 靚女
我:依家有冇午餐呀 好鬼肚餓未食飯

o靚妹:成3點幾 冇架啦wo
你散叫d粉面飯啦

我:咁呀 我睇陣先啦

屌您丫 我睇緊個餐牌果陣
個o靚妹侍應話累 想坐下
咁我咪話ok囉 點知佢條友坐鬼左上我大比
我望一望 我屌 d條友bra都冇撚戴
粒釘由入面件tee飛到出面件圍裙度
心口仲有粒紅點 都唔知咩黎
大比仲唔知點解濕濕地

不過我由頭到尾都冇望過佢

o靚妹:咁耐架 食d咩?
我:要個西炒飯丫

屌 之後 唔知做乜鳩佢紅都面晒
佢行開同老細講左陣之後話上我屋企
一路仲問要西定炒飯
依家佢係我屋企沖緊涼
唉 我個飯仲未食到呀
都唔知係咩茶餐廳黎

沙嗲牛肉無沙嗲 叫佢過嚟 佢話
沙嗲牛肉係咁㗎啦 唔鍾意唔好食

可能啲人食茶記係食傳既態度

入咗去間茶餐廳 D傻佬傻西樓面 chit卓咁轉 叫嘢食冇人應
一個二個話等陣先 4個字哟都落唔到單
跟手我掉撚咗枱面杯水落地 然後出門口

你作故仔都幾叻

我之前成日去果間都係咁
叫左野半個鐘都出唔到杯檸茶
即刻倒水落櫈跟住走人

十間茶餐廳八間攞湯河做炒河
又唔係炒得乾身喎

叫你靚女 零分重作

俾翻少少面我

咁好笑嘅笑話我又何嘗唔係第一次聽

輕輕一推